前海豹突擊隊 教你如何對抗藍屍 同 100招技能

條link下面有pdf檔 好邪惡
請大家支持正版 幫手report

呢個唔係好明 即係點？

高汁 push

留名

高汁po

電槍

留名跟進

呢個好撚有用 成部電話過千張相 狗實揾唔到 加上電腦系統未必揾到呢d加密訊息 如果你想暗藏d重要訊息比人 可以用呢招

銀仔握係手出拳會大力啲？
求高手解答

真係唔知 可能要揾d藍屍親身示範先知

個拳頭實D

重D

行動post要大大推

正

推

wow

千祈唔好亂入d私家狗車

相機粒閃光燈用高壓電容，咁樣改造成電擊槍

近排咁多綁匪 大家可以試下用呢招track

咁咪可以用$100部果啲捉姦相機

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

如果每個狗屋門口放一個 咁d狗車去向咪知道曬

呢個唔係好明

格鬥系列

有電格槍真係玩哂

有高壓電容就得，簡單直接去鴨竂街買都得

千祈唔好推比手足睇

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

Push

stun gun

好高質，推

假設你有重要訊息比我 又怕洩露 你whatsapp扮野話我岩岩食完野 然後send幾張食物相比我 但其中一張相角落位暗藏訊息 呢個方法溝通只有你知我知

係
擺係socks入面威力大到可以掟撚死人
女-一毫子
男-五毫子到一蚊銀
手指公長度

實用

電蚊拍

電蚊拍唔係好痛

我同d fd用電話聯絡都有暗號 以防電話隔離有狗威脅住 確保安全 eg 頭三句說話開頭都有個喂字

夠volt 咩，應該唔係好夠力

呢個掂 班狗一定會開人地連登睇

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

老豆搵仔好似POST過中文版

求link 中文版

cls post

Lm

up

wow Diu 一定要推呢個 真心高汁

咁近比人壓左係地啦

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

應該係握拳時，手掌頂住左硬幣令衝力大左

高汁

P

銀仔改變拳頭嘅磁通量令拳頭更重

呢個post好爆

林鄭到底幫香港人解鎖左幾多技能

小學玩過 唔太痛同埋只係電一下好似整估人嗰啲電人玩具咁

好撚正

香港根本唔缺裝備
係缺心態

#029 John Wick?

受教了 推

No. 29 Fucking pen

插埋釘變狼人

有無教7步之內人快過槍

push

有d真係勁

tui

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

技術post

又幾有趣

非常好

最重要係要你有還拖的決心.

心態

F=ma
假設你拳頭個acceleration唔變 揸筒銀仔喺手會增加你拳頭個mass, 所以度力會大咗
揸一兩個銀仔應該唔會好有影響 所以佢叫你揸一筒 但我懷疑都唔會真係大好多

其實可以用電蚊拍鋸走個網，留返兩支鐵枝突出嚟
仲快仲易整

我係readmoo度買電子書
同一個作者黎

文字版

一個海豹可以贏幾多香港警察?

推爆

你正常揸拳點都有少少虛位，你中間加啲野就有助增加密度，加強攻勢

唔一定要銀仔，你揸住個催淚彈殼都得架，最緊要就手同舒服

應該係令你握拳好d實d
唔係個個識握拳打人而唔傷自己手，唔夠力會打到手指移位

而家無呢啲車啦

狂推

Strong post LM

好堅 但有啲唔明

【純研討漫畫】感應少年EIJI內有講過打交緊急時可除手錶(鋼帶)，錶肉手心握住錶帶向出好似指虎咁用，因拳頭增加重量破壞力大好多，但小弟覺得會犧牲揮拳準繩及速度。

有冇中文版

Pish

whatsapp send相唔夠解像，放大咗朦查查自己都未必認得返

👍

揸電池好似就手d？

AA電池黎講太幼
握拳要正
例如咁

隨便偷嘅圖，有錯請指正

利申：剩係上過幾堂拳

Physic.... Newtons laws....

唔好用呢招
用正式cryptography 嘅方法

改裝相機做武器,又方便收藏

pushhhhhh

勁

但問題你要搵返張相出黎都有難度喎
如果star咗佢咁咪一樣比狗搵到

Kindle 有售 USD14.99

有啲技john wick都有

想整俾朋友自保，想問電力夠令人短時間郁唔到？
有冇師兄已成試整？

會但係打完自己都會好撚痛

同場加碼

如果咁都上唔到熱門

lm

會覺得痛係因為無打開沙包
有打開既話骨頭會增加骨密度變得越嚟越硬
泰拳世界冠軍條友就可以練到一腳踢爆棒球棍
佢仲話隻腳唔痛

請問電中效果如何？短暫時間郁唔到定係有d麻痹同痛？

諗住整女仔fd防狼但效果只係d痛就起唔到作用重可能俾佢當我係痴線佬

嘩，推

高質

LM

好有用

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

係呀係呀用十蚊銀仲可以增加磁通密度㖭呀

Increase fist density

簡單D揸個火機已經有分別

p

睇完依個PO都覺

有用 推

推推

如果比高壓電220-240V
電到係會有shocking效果半秒至一秒
痛唔痛係其次，亦有阻嚇作用
但足夠你避開危險
順帶一題 要正負整同時觸及目標先可以令佢觸電

Breaking bad

不如巴打Scan左中文版做戰術參考比大家睇 又易明啲

推！

好實用呢個po

老美技術

唔記得睇過邊套漫畫都有咁講過，
果個主角係用一粒長長地身既鵝卵石instead of一筒銀仔

推推推推

GQ TV Taiwan 有中文版

用電蚊拍改好似易 d

想買返本

屌咁緊係事前講定/心照個方法喇

你star左佢同自己寫低有咩分別

多謝巴打解答而家要考慮既問題係點樣整到俾狗查都睇唔出係電槍唔係佢未預到危險前已經害左佢

聽到重D笑撚左

有用post

有咩好笑？

保命post

Tui

strong po lm

係時候滅野狗

推 高汁

你唔去渣個鉛球?

求中文版

拳頭重D，對方係咪食應D呀？揸鉛球揸你老母閪

細個拆左部幾十蚊蚊既相機，俾粒閃光燈既電容電撚到彈起